額頭生左倉...

有冇巴打幫小妹啜出黎